海洋公園周三起關閉直至另行通知！

去行山爬纜車塔先

劉鳴輝出嚟講幾句嘢啦

我想爬山

又要香港人埋單

蓋鳴輝呀

直接執笠啦

我要森度遊

慘，連名都俾人叫錯

海鮮舫有得食威威司令未

重有無得去露營呀咁

去少次海洋公園咪買到樓囉

執柒咗佢啦

聖誕個campaign 無了無了

珍寶送比佢. 重有錢保養